［劇透］如果王晶拍復仇者4會點？

美國隊長：我得一個盾夠打你冇？
Thanos：得一個盾都問夠打我冇，你老豆都變鬼佬！
美國隊長：咁一個盾加一個鎚，又夠打冇，我老豆何止係鬼佬，直頭係你老母，所以先生到你咁老土！

開始懷疑你班仆街係特登搞到咁尷尬

即刻駁咀

幽默感呢d野....

笑撚死

樓主係on9仔出嚟做小丑

發覺部分巴塞球迷口出狂言

仲諗住入黎睇你點樣ff套戲變咸片，
點知你on9到咁

好撚尷尬

你話對眼講雷神隻眼都好啲屌你美國隊長九唔搭八

好似呢個post咁：

得負皮

屌 真係唔知你想點

bin得好

見你打咁多字俾返一分你啦...

完全封鎖

on9😂

又一個傻系 樓主係咪覺得好好笑呀屌你？

天天天你地聲震天

何浩文 美國隊長
羅仲謙 iron man
伍允龍 hulk
馬志威 thor
唯唯 蜘蛛仔
文凱令 黑寡婦

好撚尷尬 屌

啲回覆好撚好笑

唯唯做deadpool

救命，老尷到比人推足大半年

原來係佢